今晚十點要叫兩個口號

聽日，港島見！
後日！機場見！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

不如嗌

攬炒

仲有小狗要開學